종남이 방에 데려다 재워.
오빠. 아무래도 안되겠어. 나 그냥,
그냥 뭐?
여기서 그만둔다고 그만 둬질 일이 아니다. 그만 둘수도 없는 일이고. 해내야지.
난 뭐든 해낼수 있어. 욕하면 먹을거고 때리면 맞을거고, 어머니가 어떻게 해도 난 괜찮아. 원래 나 그렇게 살아서 그런거 잘해. 근데 오빠가 너무 힘들잖아..
내 걱정되면 암말말고 내가 하란대로 해. 어서.
....
